各位想自殺嘅巴絲

自殺，冇錯，係需要好大嘅勇氣

要製造社會迴響，都不失為一個方法

但想離開人世前,可唔可以先了解一下我地對家嘅態度

第一個跳樓-林鄭冇反應
第二個跳樓-佢冇反應
第三個跳樓-一樣冇反應

如果你同我地講話為咗表達訴求而要跳樓嘅,我請你地先諗清楚個權衡輕重

捨身達義定係執返條命日日同政府死過好啲？

係呢1分鐘我可以好肯定咁同你講：你哋就算跳晒落去，佢都一樣唔會比到回應

值嗎？

所謂革命唔係一日就可以完成，回顧番一下歷史
美國獨立搞咗幾多年？國民黨搞咗幾多次先可以推翻清政府？再睇下我哋嘅共同敵人共產黨，佢花咗幾多時間先至可以從國民黨手下死過翻生，最後仲可以推翻國民政府，成為中華地區執政黨。

呢一場仗，我哋要留嘅唔係單單一個口號，一個精神
係每一個人堅定不移嘅決心，每一個人對未來嘅憧憬同盼望，更重要嘅係每一位人既赤子之心同生命呀！

要同人打仗首先你一定要比人哋活得更長命

希望你哋永遠都要記得，我地香港人既路
一齊行 一齊走 我地一個都不能小

唔好諗錯嘢啦，返黎啦！我地個個都等緊你一同抗爭 一同見證成功

推

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

人呢 推呀

推 一齊加油！

香港有良知既人唔多 死一個就少一個有良知既香港人 唔好再走喇

大家幫手推一推 我哋一個都不能少

希望大家吸取教訓

推呀推

推俾多d人見到

Push!

push

推比大家都睇到

Push

推醒你地

醒啦醒啦

推啦

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

推推推推推推推

醒啦 唔好再亂諗野啦

乖啦 唔好再跳啦

推推推推推

推推推推

推推推

推到你地睇到
其他人都幫手推推

推呀推呀推

幫手傳比其他人睇睇 thx!!!

推阿 推俾多d人見到

我覺得好多巴絲想自殺主要原因唔係想對之後既事有影響
只係佢地已經好辛苦 已經冇對未來既希望
或者生無可戀
唔係話所有烈士或者想自殺既出發點都係自己
但我相信大部分人都會咁諗

推
我地要一齊行到最後
有野唔開心記得唔好收埋 一齊撐落去
輸贏都要一齊呀

所以我地要比佢地知道 自殺唔係一個出路
要對未來有希望 首先一定要學會面對總望

所以我地要比佢地知道 自殺唔係一個出路
要對未來有希望 首先一定要學會面對絕望

再推

推, 一齊同行到抗爭成功

無論幾絕望都好，希望你地停一停，諗一諗。或者你地覺得自己失去所有，同屋企人反面、工又冇埋、香港又搞成咁，孑然一身、無牽無掛既我點解唔自我了斷，一了百了？
但係你地諗深一層，你地真係失去所有、「孑然一身」嗎？或者你見唔到我地，但係我地永遠stand by you，其實你並不孤單，你還有我們，一群同路人。
懇求你地唔好再比壓力我地呢堆同路人，你地自殺，林鄭係she fucking care架，對我地爭取緊既野係毫無幫助架！你地只會比更大壓力同負擔我地，你地知道嗎？
希望你地做任何決定前諗下我地，自殺，受傷既永遠都係留低既人。
你，想傷害我地嗎？傷害我地呢班堅持齊上齊落、不撤不散既人嗎？
一個都不能少！請不要辜負我們，好嗎？
唔開心既揾人傾下，場仗未打完架，少一個又少第二個，我地冇人架啦，仲要再少落去嗎？我地而家應該做既係休養生息，全民皆兵呀！而唔係自暴自棄！有困難既總有人會幫到你架，唔好輕易放棄，好嗎？

唔好再諗錯野啦 有咩野大家一齊諗一齊分析

推一推